點解冇人twice 對導彈？！

唔好用色情眼光睇志效ok?

好想一野搓落去

假嫁

係幾正